Este es un proyecto Android programado en Android Studio que usa:
- Adapters personalizados.
- Conexión con servidor RESTful
- Uso de librería GSON
- Uso de librería ButterKnife
- Uso de ActionBar
- Manejo de Fragmentos.
- Uso de Internacionalizacion.
- Conexión con Facebook.
- Parcelable.
- Entre otras cosas.